海南禁穆斯林女學生戴頭巾

節錄

海南禁穆斯林女學生戴頭巾

內蒙古因中共強推漢化政策，年少學子被迫反抗捍衞母語；抗爭未了，極權魔爪再伸向海南三亞，有回族穆斯林女孩被禁止戴頭巾進入校園，公安守在校門，女生不得其門而入，只能在門外席地看書（圖），當地開始有學生罷課聲援。

觸發學生罷課聲援

中共只准學生頸纏紅領巾，不准穆斯林女孩戴頭巾。周二網上流出影片，其中一則地點為海南省三亞巿回輝小學，片中可見校門有多名公安把守，眾多戴頭巾的小學女生坐在門外看書，旁邊有大批家長陪同。至於另一段網上影片，則有數十名戴頭巾女學生排隊站在學校門外。。。。。。。

網傳片段中的學校均位於三亞巿天涯區鳳凰鎮，其中回新村及回輝村住有約一萬名被當局稱為「三亞回族」的少數民族，由明末清。。。。。。。

自由亞洲電台/寒冬

睇定d先

我認自己對呢單新聞唔覺反感

兄弟會去左邊？

你唔反感, 冇問題, 只要全世界穆斯林反感就得.

海南都有蛔

點解

文明兩大毒瘤 都消失就最好

+1 狗咬狗only 伊斯蘭都係垃圾嚟
由佢哋打餐飽

上面截圖條片早幾日已經流傳, 係真, 一堆女學生係檢查站前坐係度讀書

佢哋有宗教自由嘅,雖然我唔鍾意穆斯林,但可蘭經講過佢哋女人要包頭.所以我撐佢哋！